林卓廷隻揪何君堯 齊上港台節目論監警會報告

監警會上周五（15日）公布有關反修例衝突的調查報告，就當中所提及的元朗7.21事件，立法會議員何君堯、林卓廷將出席港台《視點31》節目討論環節，討論監警會報告、及未來警民關係發展。

在直播節目開始前，數十人在香港電台門外支持何君堯，並嗌口號稱要拘捕林卓廷。林卓廷其後到場，大批何君堯支持者指罵林卓廷，稱他是「仆街」、「走狗」、「沒有林卓廷，沒有721」。

民主黨莊榮輝與數人聲援林卓廷，有員工要求警員執行限聚令，有何君堯支持者衝向該員工拍打其電話，又稱對方是「自由西」和「雞」。莊榮輝質疑何君堯支持者為何沒有違返限聚令，警員稱他們有保持1.5米，莊反指，林鄭稱有共同目的也算違法，警員無理會。

https://www.hk01.com/%E6%94%BF%E6%83%85/475022/%E6%9E%97%E5%8D%93%E5%BB%B7%E4%BD%95%E5%90%9B%E5%A0%AF%E6%B8%AF%E5%8F%B0%E7%AF%80%E7%9B%AE%E8%AB%96%E7%9B%A3%E8%AD%A6%E6%9C%83%E5%A0%B1%E5%91%8A-%E6%96%99%E5%86%8D%E5%B0%B1%E5%85%83%E6%9C%977-21%E4%BA%8B%E4%BB%B6%E9%80%B2%E8%A1%8C%E6%BF%80%E8%BE%AF

得罪講句 唔睇好林卓廷
佢口才不嬲都唔算上乘

直頭1999

講事實都要口才？

邊條on9負評呀